[夾份訂] Financial Times 網上版

之前問過其他連登巴打夾 FT，價錢唔太岩
有興趣巴打可以留TG

如果想夾大約幾錢

3,4個人可以每人百幾一年

push

逃佬搞掂啦

爭一位就成行

圖書館有電子版借來睇，唔洗錢

大學圖書館？ 電子版係pdf or apps? PDF zoom 死你

U 圖書館每星期有實體版比人揭